\documentclass[a4paper]{G2-105}
\usepackage[utf8]{luainputenc}

\usepackage{listings}
\usepackage{graphicx}

\input{settings.tex}

\begin{document}


\newpage


Тестовые случаи, рассматриваемые от лица маркетолога, для инструмента формирования отчета о доходах каналов продаж представлены в таблице \ref{tab:report_cases}.

Предусловия: маркетолог находится на странице с формой, где указываются параметры отчета о доходах каналов продаж.

\begin{longtable}[l]{|>{\centering}m{1cm}|>{\centering}m{7cm}|>{\centering}m{7cm}|}
\caption{Тестовые случаи для инструмента формирования отчета о доходах каналов продаж\label{tab:report_cases}}\tabularnewline
\hline
№ & Шаг & Ожидаемая реакция\tabularnewline
\endfirsthead
\hline
№ & Шаг & Ожидаемая реакция\tabularnewline
\endhead
\hline
\multicolumn{3}{|>{\centering}m{15cm}|}{1. Маркетолог собирает отчет для всех заявок за определенный период.}\tabularnewline
\hline
1 & В поле «Период» указываем месяц май 2018 года. Остальные поля не указываем. & На новой странице появляется отчет по доходам каналов продаж, где учитываются заявки, созданные за указанный период.\tabularnewline
\hline
\multicolumn{3}{|>{\centering}m{15cm}|}{2. Маркетолог собирает отчет для заявок определенного региона.}\tabularnewline
\hline
1 & В поле «Регион базы» указываем «Волгоградская область». & На новой странице появляется отчет по доходам каналов продаж, где учитываются заявки, созданные для баз указанного региона.\tabularnewline
\hline
\multicolumn{3}{|>{\centering}m{15cm}|}{3. Маркетолог собирает отчет для заявок определенной базы.}\tabularnewline
\hline
1 & В поле «Регион базы» указываем «Волгоградская область». Затем в поле «База» указывается одна из баз. & На новой странице появляется отчет по доходам каналов продаж, где учитываются заявки, созданные для указанной базы.\tabularnewline
\hline
\multicolumn{3}{|>{\centering}m{15cm}|}{4. Маркетолог собирает отчет для заявок определенного менеджера.}\tabularnewline
\hline
1 & В поле «Менеджер» указываем одного из менеджеров. & На новой странице появляется отчет по доходам каналов продаж, где учитываются заявки, которые относятся к указанному менеджеру.\tabularnewline
\end{longtable}

Тестовые случаи, рассматриваемые от лица маркетолога, для инструмента тестирования определения канала продаж по UTM-меткам представлены в таблице \ref{tab:utm_test_cases}.

Предусловия: маркетолог находится на странице тестирования каналов продаж.

\begin{longtable}[l]{|>{\centering}m{1cm}|>{\centering}m{7cm}|>{\centering}m{7cm}|}
\caption{Тестовые случаи для инструмента тестирования определения канала продаж по UTM-меткам\label{tab:utm_test_cases}}\tabularnewline
\hline
№ & Шаг & Ожидаемая реакция\tabularnewline
\endfirsthead
\hline
№ & Шаг & Ожидаемая реакция\tabularnewline
\endhead
\hline
\multicolumn{3}{|>{\centering}m{15cm}|}{1. Маркетолог тестирует переход с контекстной рекламы и вводит верные UTM-метки.}\tabularnewline
\hline
1 & Вводим URL источника --- yandex.ru и целевой URL с верными UTM-метками, нажимаем «Тест». & Отображается соответствующий по UTM-меткам канал продаж. \tabularnewline
\hline
\multicolumn{3}{|>{\centering}m{15cm}|}{2. Маркетолог тестирует переход с контекстной рекламы и вводит неверные UTM-метки.}\tabularnewline
\hline
1 & Вводим URL источника --- yandex.ru и целевой URL с неверными UTM-метками, нажимаем «Тест». & Отображается канал продаж «Внешний переход». \tabularnewline
\hline
\multicolumn{3}{|>{\centering}m{15cm}|}{3. Маркетолог тестирует переход с органики Google.}\tabularnewline
\hline
1 & Вводим URL источника --- google.com и целевой URL --- \CommonMtSite{}. & Отображается канал продаж «Органика Google». \tabularnewline
\hline
\multicolumn{3}{|>{\centering}m{15cm}|}{4. Маркетолог тестирует переход с органики Яндекс.}\tabularnewline
\hline
1 & Вводим URL источника --- yandex.ru и целевой URL --- \CommonMtSite{}. & Отображается канал продаж «Органика Яндекс». \tabularnewline
\hline
\multicolumn{3}{|>{\centering}m{15cm}|}{5. Маркетолог тестирует переход с органики другой поисковой системы.}\tabularnewline
\hline
1 & Вводим URL источника --- bing.com и целевой URL --- \CommonMtSite{}. & Отображается канал продаж «Органика других поисковых систем». \tabularnewline
\hline
\multicolumn{3}{|>{\centering}m{15cm}|}{6. Маркетолог тестирует переход с социальных сетей.}\tabularnewline
\hline
1 & Вводим URL источника --- vk.com и целевой URL --- \CommonMtSite{}. & Отображается канал продаж «Социальные сети». \tabularnewline
\hline
\multicolumn{3}{|>{\centering}m{15cm}|}{7. Маркетолог тестирует прямой переход.}\tabularnewline
\hline
1 & Вводим целевой URL --- \CommonMtSite{}, URL источника оставляем пустым. & Отображается канал продаж «Прямой переход». \tabularnewline
\hline
\multicolumn{3}{|>{\centering}m{15cm}|}{8. Маркетолог тестирует внешний переход.}\tabularnewline
\hline
1 & Вводим URL источника --- test.com и целевой URL --- \CommonMtSite{}. & Отображается канал продаж «Внешний переход». \tabularnewline
\end{longtable}


\end{document}
